似乎係現今社會 做地主真係無敵

係古代, 你做地主有機會比d山賊/亂兵殺人搶地
現今社會, 有文明基礎做底線, 人生安全受保障
你屋企有幾層樓收租, 你d後代真係千秋萬世

老共自己依家都變地主啦

房產稅搞掂你

無玩過大富翁？

十年河東 十年河西

講現今的確係

但後代......

主要根本玩爛個市場

日本仔以前夠覺得做地主無得輸

不惜供三代都要供

now

如果你生喺60年前嘅蝗國，你就唔會開心啦

全部走資派、地主、業主都要拉去批鬥！！
土地都是國有，民所共有的！！
要共產平均分配！ [/size=5]

現代版義和團應該好快會現形

其實而家都仲有人死都跟舊年代共產果套
就係拒絕成為經濟生產既一份子
果d扮比車撞諗住拎一大筆錢已經係
不過有好有唔好, 而家社會靠佢地呢班人墊底